[誠實回答]確診人數只新增2600！由過去日增4000確診高位大幅下降！連登仔點睇？

黨說要星期一開工，確診人數當然要跌，你唔係信呱？
唔通支那真係抗疫成功，支爆沒了？

試劑用晒！

仲有好多地方未公佈，你等晏晝再睇下

疫情可控，全面復工

條大數出咗啦，你睇吓武漢都係加得千幾，其他好多個位數

呃like正仆街

其實根本就係測試盒短缺嘅問題 有幾多測試盒就有幾多確診 個數任篤

我信係好咗，支那政策係冇人性， 但好有效

睇完呢單新聞，我唔會再信d確診數字

醫院收爆晒緊係冇新增啦

好似死咗嗰個日本人咁
到死嗰刻都未確診
咪唔計

槍決哂D賤民咪唔洗確診

唔收症咪少左人囉。

好多地方封咗城，限制人流。

但聽日復工，除時又大爆發。

試劑用晒，隱形病人通街係！

成個湖北省咁大，醫護感染數字下降好正常，少人支援

係就快
經濟要救

我都相信佢個數字係真係有下降（除左武漢一撚定係假之外），因為係由武漢封所城2星期開始下跌，姐係話剩返既係本地感染

問題係支那夠膽復工，之後會唔會再爆發？

支持話疫情受控D人唔好戴口罩出街

受控喇 佢強制隔離執行得夠絕
睇埋呢兩日復工就confirm

想買樓又要遲啲喇

武漢肺炎病毒：唞咗幾日，要發力跑數

大公司同大企業復工，應該會做足防疫措施。但係其他中小企係咪會做足？

再者，口罩量根本唔會足夠俾每個工人一日一兩個。支共根本就係賭緊命

封死晒連出門口睇醫生既機會都冇

希望如你所講

46 vs 14

味你老母，仲要淘寶

無事啦 可以復工了

測試員下降

測試員中埋

點解會信支那講野

唔檢就冇疫啦

呢個是劇情須要
復工第一，人民生命唔重要

直接殺左佢咪冇染病囉

都未見到醫生已經橫屍街頭啦

洗連登仔認，最好復工，驚你唔復添啊

自然死亡 冇可疑 唔關病毒事 勿造謠

緊係信啦，殺左咪少左人病囉

芝麻仁

開工喇

我信好咗，但復工可能會差返

【肺炎預報】
截至2月8日24時
中國確診：37198
模型預測：38102 (+2%)；聽日 <40269；最終 83,472
湖北確診：27100
模型預測：27980 (+3%)；聽日 <29705；最終 69,741
外省確診：10098
模型預測：10122 (+0.2%)；聽日 10564；最終 13,732
香港確診：26
最終預測：30+
中國死亡：811
模型預測：796 (-2%)；聽日 878；最終 1,820
疫情結束日預測：2020/5/9（91日後）
僅供參考 ~

sor冇睇清楚內容㩒錯負評

快啲復工，等睇電腦大爆炸

過去日增：
149
131
259
457
688
769
1771
1459
1737
1981
2099
2589
2825
3233
3886
3694
3143
3385
2652
【肺炎預報】

都係要分開確診數，同埋檢測到既確診數

咁封城發唔出奇吖。 但你哋見唔見到死既數升快左？

支那有機會受控
但香港冇可能受控
班支那賤畜係香港喺不受控的

秒

復工比人壯下膽做死士

外科口罩好過冇，可擋飛沫
空氣傳播靠豬咀眼罩頂
D藍廢老死哂關人

淘寶送武漢肺炎

復工啦
公司免費飯有柒頭隱瞞自己病
再大規模感染

復工又死唔復又死，物資又係要國內做，當一億人有病，全球邊有一個國家有一億醫護物資，其實中國已經臨界點，就崩盤

聽日好多大陸人番工好期待

等復工再大爆發

秒⼀⼃⼀⼁⼀

呢個post呃正皮做乜鳩

死晒咪確診少咗囉

一日只能測試 2000人，咁咪一日最多新增 2000個囉。

17號 肯定復工

有人中招 照醫

後生既多數無事

死哂D 老弱殘兵

中央又唔洗比咁多社保出去

話之D人死

厲害了，中囯一定不會令我失望

唔醫d人由佢死
全部放曬隔離營
其實真係會好

大陸講事實連登仔一定唔會信

好事丫
假數據令人鬆懈

跟住爆再大鑊啲

樓主弱智 中國搞掂左個疫情啦

呢個數字應該得樓豬認真看待

鐘南山 過多幾日高峰回落、

世衛 疫情已經緩和

所以 確診數字下降

中共推動龐大輿論機器 目的只係為咗疫情降溫

因為各地工廠再唔開工 經濟下行風險大

出入口生意受影響 撤僑影響經濟 雪上加霜

大陸依家個個人好似坐監咁唔俾出街，點會控制唔到個疫情。

負責測試果班人自己都奶左野訓係醫院冇人檢測

要認真計既話 係武漢瞓低連醫院都入唔到個的又點計先

外出禁令係會好咗
少左機會播毒
但條數一定無三萬咁少
*100啦，就應該差唔多

相信政府
身體健康
年年有今日

因為啲人比老解殺哂，咁咪確診人數少左囉

湖北跌都有得講，而家全非湖北都連跌幾日，勁似做數

黨釋法將感染定義改左

又要支爆
又驚疫情爆發

就好似gdp咁，一直有水份，但係回落就係回落。

好老實 如果你相信狗共數字

琴日一跌, 係反映左 有機會見左頂, 第三輪潛伏期可能已經被截擊
進一步減低每日感染人數

但... 現實係狗共條數根本唔係真

因為由武漢返黎嗰啲人呢兩星期要病發都發晒

星期六日少人測試?

同意，其實中共既隔離做得好絕，專制令到市民唔准出街。基本上呢2個星要病發既人都7788啦

wuhan屋企等死唔計

送到入醫院 加有床位先計，當要日燒2400 條咸魚 咁既數差唔多

未確診已經死左 唔計

試劑得嗰30-50%中，仲要數量唔夠，最好快手復工，交埋批貨，正常唔入大陸做生意

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢尋日講農村都開始有同埋又咩空xx傳染喎

關我撚事咩
繼續死！

佢個禁令行得好絕架，你有一個感染，同你有關既全部封死，門口都出唔到，下跌都唔奇，而且全部唔比出街，點感染？你估香港咩，d人仲可以四圍走

支持啦
有黨英明領導
人在大陸唔使用口罩

呢個真係不得不承認佢做到個效果

佢只係小區封鎖，你只要係小區入邊一樣可以出門，佢地小區有食有玩，武漢仲係大把大媽出黎跳老舞，根本就係等交叉感染

沒得出街 悍死左係屋企

所以中共又大肆宣傳一黨專政嘅優越性

等睇聽日新增千幾人確診

因為仲有班未確診就死左

技術性調整

一個優點但有10萬個缺點

快啲復工gogogo

佢講零個新增你又係咪信先

用曬 或者 唔用

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

要復工了

唔驗可以「0」確診之後天下大平繼續跳大媽舞！

有部分城市聽日復工
熱切期待新一波嘅爆發

新聞都有報

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

或已經死左起街 羅去火化

淘你老母

算吧啦，啲數係咪都係做出嚟。中共呃到自己呃唔到人

測驗盒用晒

去藍絲gp 瘋傳，唔駛戴口罩啦

佢話即刻好晒 我都唔會奇怪
支國式誠實

話就係咁話，但啲人死晒就工都冇得復

唔係點畫條curve

red]
你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??[/red]

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

個幾星期之前 中共官方已經話元宵節後會下跌
呢啲control figure 嘅政治手段 睇下就好

好耶，可以去食海底撈lu

佢唔質低個數，廣州就冇誘因復工，廣州開唔到工就可能導致資金鍊斷裂，資金鏈斷裂可能導致全中國大規模債務違約，大規模債務違約 = 支爆（金融）

夾硬質低數字復工，可能引發新一輪大規模感染，可能導致醫療系統崩潰，繼而引發民變，再嚟就地區性武裝衝突，軍閥割據，可能會有人唔想認輸而發射戰略武器打內戰，最後就 = 實體支爆

以上係可能咋，未發生㗎

好呀 我實信中國架 最好而家封咗嘅城 立即開返添 我都唔信裏面有患者啦
中國人忙住過節 其他人唔好過去碰瓷好冇

紙包唔住火

啲人有病都唔可以去醫院，全部鎖晒喺屋企，緊係少

仲係病毒性肺炎但有咩分別

搵撚信

中國流感都唔只呢個數啦，咁大個國家一日自然死都嗰只幾百個啦⋯⋯信佢老母一成麵死

但流感係真正airborne 加 完全零防疫

支爆

咁都減唔到既話
封城黎做咩

梗係信2喇，希望大家都信政府，聽日開始全面復工。

咁先可以再爆大鑊啲

沒事兒，復工啦

如果大陸真係想復工而造細數，我諗香港未來都會跟風復工，到時香港人都會冒住好大風險，我都驚

支那人戴口罩方式亂咁摸亂咁戴又重用又隨地吐痰，防疫只能用射殺！
而且佢自己都話呢隻都可以airborne，咁嘅數搵鬼信

戒嚴好正常 唔比出街點野到呢

復工之後留名睇戲

武漢個走勢可能係真 當然個數照要乘大

有可能 1.武漢市冇幾多可以感染嘅人 2.又封城已經兩星期 對城內真係有一定幫助

其他嘢佢講大話 洗腦 真係有政治效用 我地要大力屌柒佢
疫情佢報細數 咪等佢地仆街lor 病毒又唔會俾佢d戇鳩論述洗到腦

有機會真係封城初步生效，所以佢哋就豪賭一鋪直接復工，然後都會導致你所講嘅第二個情況

只要信,不要問

大家都好起來了可以上班上學了

陰謀論 - 因為甴大大要強行深圳廣州復工，林奠死唔封關係情願犧牲全香港人生命接晒D感染者入香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已到g點可防可控

星期一又升1000點

信黨進制條數有乜意思

中共數字你唔信呀嘛

大量屍體在家中及醫院出現 經公安調查後確定死因無可疑 同武漢肺炎無關

用乜晒？
琴晚先叫個教授出黎放風的試劑個誤差率太高先會有的驗完又驗先確診既case

你做乜撚嘢

全部實行緊小區隔離
冇得出去 出街都要兩日一次
大佬啊咁點確診啊

習大大都唔想，但本身中國要維持生產，先有物資

一復工係另一波更強勁反彈

鎖一個月
後生自己好返，老嘅自己病死，病毒消失，搞掂

中國唔同香港咁發達 有啲郊區地方死晒成條村都冇人知啦
好唔好返who cares
最緊要佢哋準時返工廠開工

中共心諗死晒仲好，直接燒咗條村佢斬掉重練，乾手淨腳

中國死12%人，還有10 億人開工
習大大更係要佢地開

啲賤民封唔夠紅包冇得驗，咪冇新case

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你upload screenshot 之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同用咗咩 image editing software!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

唔收症 唔做測試 咁咪少人確診

共產黨嘅數字都信就真係唔知你地真無知定真天真~

其實今日重信黨數字既人應該驗腦啦
日本包機，500幾人，最少8人中招，命中率1.5%
日本遊輪，5000幾人，最少60人中招，命中率1.2%
武漢人口1千200萬，1% = 120,000
依家只報，2，3萬，又有消息只好多人無機會檢驗
咁重信來重咩，最多只係參考

一開始都係41人確診, 數字幾日無變, 直到習大大話可以變為止
而家習大大話2月10開工, 終南山放風話數字已到頂, 數字當然會轉
未來幾日應該見到火雷山治癒個案出來同大家揮手感謝國家感謝黨

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

就復工要降低數字

無檢驗，點確診。

正解，真實數唔會計到出黎

呢條聲帶值得參考一下

緊本依家就講緊大陸過百萬人中左 你唔係信每日3000+ 2.1%死亡下嘛
每日3000+玩到5 6月都重有

一早話吹大左囉

中共：可以開工了！

肺炎玩完了

可防可控

醫院唔收咪無確診囉，解決有問題嘅人就無問題

中共呢刻仲係面子政治行先，一復工再爆

中國人聽朝準時返工

其實所有推演用喺中國都唔會準確，因為喺任何情形、任何層面（經濟、疫情）之下佢都唔會俾真實數字你睇。而面對唔準確嘅基礎數據，你之後嘅所有推演想中都好難...

呃阿茂返工再交差感染死L得仲快，到時恢復唔到生產力仲要北上廣深封城就死L硬

或者醫院收爆左，根本唔收新症

唔比你睇咪唔會確診囉

準備復工，唔升咁多

無事喇，大家唔駛搶口罩啦

冇可能一定支爆今次

唔夠數就話係其他病
之後死左更加唔駛驗

死咗未唔當確診囉

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

叻類維穩？

黎緊就同習種玩鋪勁

復工大爆發定冇事

決可中国命運

仲有1400件直接bbq

邊有機會確診

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

咪講左冇病症唔計囉
不過冇病症之後通常都直接訓低

如果外國我信開始受控, 不過全球第一造假大國...

佢話聽日係零我都信....全世界都知係條數係假嫁啦

佢越隱瞞越好

到時候逼到班韭菜作反

如果佢唔隱瞞，武漢肺炎都唔會爆到咁勁

多謝國家拉左8個造謠者

多謝黨話肺炎唔會人傳人

多謝黨呼籲春運回流返工

咱們還有黨,咱們相信黨

醫院成爲數字嘅樽頸，死一個人先入到一個去確診，一岀先有一入，所以確診其實真實死亡數